十月一號最大型占算結果出來了！

十月一日占卜 幸運物一覽
準備定張單 廢事比人話偷嘢

火鳥齊嗚之格：

1玻璃樽
2砂糖(/面粉？)
3白電油/汽油
4火機
5毛巾仔

天降甘露之格：

1氣球/保鮮袋
2氣泵
3墨水/顏料
4油
5雞蛋
6雀巢咖啡

短兵相接之格：

1玻璃樽
2皮帶
3絲襪雀巢奶茶
5長遮

銅牆鐵壁之格：

1遮
2紙皮
3空膠樽/兒童遊戲塾
4牛皮膠紙/索帶
5雨褸

舉步維艱之格：
1鎖/鎖鏈/繩
2油
3洗潔精
4波子/圍棋
5包書膠類物料

宜：設定tg定時發送
忌：「唔會有事嘅」

宜：預先睇熟地圖，搵朋友屋企
忌：「訊號好慢，google map用唔到，點算」

宜：攝衫
忌：「阿sir唔係卧底但阿sir拒絕攝衫」

宜：帶備大量清水(for飲用防中暑)
忌：「前面唔夠水」

宜：全民帶料，直援前線
忌：「我好憤怒好心痛但我乜都唔會帶」

宜：「為信念從沒退後」「血在流但邁進聲響透」
忌：恐慌性撤退、尖叫(唔係唔退，可戰則戰，不可戰則避)

宜：見機打狗
忌：「我今日係嚟被狗咬架」

宜：見火光、獅鳥靈光，開遮保護鏡頭
忌：加入拍攝

宜：守望相助，打狗救人(量力而為)
忌：「我去煲底，你去赤柱」

宜：和理非黑衫離場
忌：「低機率比狗扣留48小時換前線十年自由？不了」

大忌：十一end game，不顧一切
大宜：「今天狠狠搞9你，然後回家休息。明天你還不認錯跪低，我明天再更狠地搞9你」

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

推

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

推
聽日只係開始

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上